北川景子嫁左daigo咁有銀仲要出黎撈？ 🤔

好耐冇留意佢，新廣告

唔喺屋企做少奶奶等生仔？

方便懶人

15秒

雞

有冇黑歷史？

俾山p當sp算唔算

零秒出手算唔算神劇？

回下帶先😄

我話雞就雞

日本仔真係可以爆籃?

阿部寬或者得😁

最近

早前曾報道，日本女星北川景子的男星老公DAIGO於4月8日40歲生日，獲日本樂隊X JAPAN靈魂人物YOSHIKI送贈名牌袋做生日禮物。原來DAIGO期後搞了個大型生日派對，邀請圈中好友大肆慶祝。

今次是DAIGO 40年來首次搞大型生日派對，為隆重其事，DAIGO以華麗盛裝亮相，老婆北川景子亦有出席，於2013年同北川合演真人版日劇《美少女戰士》的4位女拍檔澤井美優、泉里香、安座間美憂及小松彩夏亦有到賀，眾女星同北川景子合照留念後，又大擺DAIGO的招牌手勢拍照。不少粉絲話相隔15年，5位美少女戰士依然漂亮。而DAIGO的好友、組合TRF成員DJ KOO則將照片放上網分享。

零秒原來下年就10年，真係過得好快

呢套野又係幾正，北川既高峰

當年仲睇過😇

月之戀人
推理要在晚餐後
LADY

唔記得有冇睇定睇晒獨身貴族，13年開始少睇到最後完全冇再睇日劇

景子

技術了得

咩技術

山下智久被爆難忘北川床技，不時回味床上功夫。

有冇同daigo分享😂

於今年開播的NHK大河劇《西鄉殿》中飾演「篤姬（天璋院）」的北川景子，近日接受日媒「eltha」專訪，她除了透露自己在學習薩摩方言時遇到的困難，也談及自己與篤姬的共通點，是「直率」與「該說的就直說」。

篤姬（天璋院）是江戶時代後期至明治初期的歷史人物，出身於薩摩藩島津家，被島津本家收為養女，為了嫁進德川家而成為近衛家的養女，後來成為江戶幕府第13代將軍德川家定的御台所（將軍夫人）。在大政奉還後的「無血開城」一事上是重要的關鍵人物之一。

由於篤姬的故事曾於2008年拍攝成同名NHK大河劇《篤姬》，平均收視率達24.5%，不僅創下史上首次播出中由第一集同時重播的紀錄，至今仍是21世紀以來收視率最高的大河劇，因此今年的大河劇《西鄉殿》中再次出現篤姬一角，也引起高度關注。

於《西鄉殿》中飾演這個知名角色的北川景子，於訪談中談到自己與篤姬的共通點。她談及，篤姬的話語沒有表裡之分，而且能感受到篤姬自始至終都懷抱著強烈的責任感，直率的貫徹自己的理念。北川景子表示：「如果我判斷這個事情這個時間點應該要說，我也會直率的表達意見。所以我覺得『直率』這點，似乎跟篤姬很像。」

北川景子也透露，篤姬尊敬父母、非常珍惜「家」、以及貫徹信念的這些方面，都讓她非常尊敬。她也談及，由於自己的成長經歷，幾乎都與許多女生一起相處，所以自己一直以來都不太在意異性怎麼看她，也不會去討好異性。

關於自己不在意異性眼光、也不特別討好異性這一點，有些粉絲表示就是因為這樣才喜歡她，因此北川景子表示：「今後也不打算矯飾，想什麼就確實地傳達給對方，想珍惜自己的想法與信念。」她也談及，自己在遇到苦惱時都會盡快轉換心情，希望自己盡力做一個「自然的笑容美人」。

大河劇咁悶點解都可以拍咁多集🤔

lm